我係煙民

但我都求求大家忍一忍口
呢到好多唔同種類既人
包括小朋友 老人家

最緊要係 我地係香港人！

唔好咁自私
大家搵個冇咁影響到人既地方先食啦